細細個做過既ON9弱智野

有冇人細個好似我咁 成日好似弱智仔咁想做就做小條羹
細個試過捉左隻壁虎條尾諗都唔諗就放左入口咬
然後又試過落大雨返到屋企見到把遮前面個督督突然又放曬入個口到含
最痴線係幼稚園攞釘書機釘自己隻手指 釘到成手血要老母用釘書機後面個扣勾返出嚟
有冇人細個都係咁痴撚線 一諗到乜就忍唔住一定要試

樓豬有無做過智力檢查？

無

細個可能真係有d問題

你唔只on9咁簡單喎

細個唔識用釘書機 見到啊媽知個釘書機冇釘 用手指㩒左落去
之後佢入左釘 個時唔知呢個步驟之後就可以釘野 學佢咁一用手指㩒落去

打機用自己真名比人認到